從前有個小朋友

從前有個姓香嘅小朋友，係未懂事之前就俾個姓英嘅有錢人領養， 教識佢一身修養同本領。

係呢個小朋友當旺時期， 佢嘅又窮又無修養姓中嘅親生呀媽夾硬搶佢返黎。

呢個呀媽不斷推佢個仔出去用佢學到嘅本領幫佢搵錢， 而家個呀媽病到7彩，仲傳染埋個仔。

我讚成個仔要獨立成家， 離開呢個只當佢係搖錢樹攞著數呀媽，你地呢？

從來都唔係親生，香小朋友係97年之前已經差唔多成百歲

1）讚成 俾個理由點解讚成
2）反對 俾個理由點解反對
應該冇3）

但你就差開話題，轉移視線，好共產黨feel喎